習總up幾句就爆上...

冇啦啦話同美國佬講數，又話打機唔係洪水猛獸，今日就爆上，連登神服幾十幾十蚊咁上返，真係唔撚識玩

習總唔投降就爆架啦
到時爆左 個位都坐唔穩
緊係寧願賺少d
都保住自己個位

晚晚LONG D , 唔同金仔談戀愛了 移情別戀

佢試吓話同美國死過, 睇吓會唔會即死

根本冇得唔投降

中國人民決不會屈服！

好似係得trump仔up, 口交部未有回應

習總親自打電話話投降啊

唔通登報話投降咩
呢d 暗地裡私了就算啦

你唔記得左第一次中美談判完左之後中國點大事宣場

期待trump仔同習種會面結果

之前一路接咁多貨, 唔鳩UP幾句等你D人搶點放呀
到下次跌市又再接貨
又贏, 又要感謝黨

屌 當當大國驚美國 咁撚快認輸

習大真係驚充公晒所有高官資產

又話亮劍，轉頭就乞降，孫大炮後繼有人

做咗十幾年賊
打個電話就和解？
放長雙眼睇

升成500我以為睇錯尋日未update

依家雙方有共同利益
就係個市唔fall得
一個要維穩，一個要midterm

過咗6號先見真章

對住美國，成個民族都係講就兇狠……

以為人地仲信你果套 希望佢地今次真係醒 再比中國過到骨個世界真係唔掂

不打了.GIF

屌你老味潛水咁耐咪又係投降

大和解都信？林鄭上任夠話大和解啦
一牽涉到自己利益咪又係當無講過

市場係特習會前應該有個幻想期，港股會熊二彈
但見完面之後應該就知道特朗普係真心想支爆，個市就一路落地獄

好多人瘋狂入市